不如搞個全港杯葛的士運動

的士狗咁討厭，唔係唔做野下話？勇武就驚死姐，杯葛做得到啦掛

你想點杯

平時邊有錢搭
杯唔杯葛都係搭唔起

杯左20年啦 駛你教

晒氣

一直都杯緊

有UBER之後無搭過一次的士